連登仔係都要人反共 其實同共產黨有咩分別

希望班達粉自己都知道自己同共產黨係無分別

共產黨有軍隊
佢地得個keyboard